點解連登廣告一堆呀拉伯文字

點解連登廣告一堆呀拉伯文字

allahu akbarrrrrrrrrrrrrrr!!!!!!!!